濛你老母

臭化閪

乜撚野

g持

做功課啦屌你老母

唔做

見親濛呢個名
一定見到絲cup悲b 同活著唔知咩寂寞呢兩個絲打

我都係絲嚟

well, 我d金蘭姊妹黎

你個friend搵你喎

你做乜放人相

屌你兩個做乜撚

你有咩回應？
你而家心情點？
你覺得自己有冇錯？

唔係搵你咩

你兩個係真同事?
我失憶

有咩好回應
我真係冇貼過

一直都係得一條友post佢相之嘛

Yes it dog

想同絲打你打冷

辣殺唔敢用返之前個名牙

死左